\begin{tabularx}{\textwidth}{|c|X|}
  \caption{Description des variables modifiées dans la nouvelle base de données}
	\label{table:var_desc_new} \\
  \endfirsthead
  \caption[]{Description des variables modifiées dans la nouvelle base de données} \\
  \hline\endhead
  \midrule\multicolumn{2}{r}{\itshape suite à la page suivante}\\\hline\endfoot
  \hline\endlastfoot
	\hline
\textbf{Nom de la variable} & \textbf{Description} \\ 
  \hline
Age0017                      & Si l'individu a entre 0 et 17 ans \\
Age1824                      & Si l'individu a entre 18 et 24 ans \\
Age2534                      & Si l'individu a entre 25 et 34 ans \\
Age3544                      & Si l'individu a entre 35 et 44 ans \\
Age4454                      & Si l'individu a entre 45 et 54 ans \\
Age5564                      & Si l'individu a entre 55 et 64 ans \\
Age65More                    & Si l'individu a 65 ans ou plus \\
GenderDummy                  & Si l'individu est un homme \\
RaceEthnicityDummy           & Si l'individu est de descendance européenne \\
CountryHDI                   & L'indice de développement humain du pays\\
FormalEducationDummy         & Si l'individu détient un diplôme universitaire \\
EducationParentsDummy        & Si un parent de l'individu détient un diplôme universitaire \\
EmploymentFull               & Si l'individu travaille à temps plein \\
EmploymentPartSelf           & Si l'individu travaille à temps partiel ou travaille à son compte \\
EmploymentOther              & Si l'individu est à la retraite, ne travaille pas ou a un statut d'emploi autre \\
More8YearsCoding             & Si l'individu écrit du code informatique depuis plus de 8 ans \\
OpenSourceEducation          & Si l'indivu a déjà participé à un projet libre à des fins éducatives \\
LanguageProprietary          & Si l'individu travaille avec des languages de programmation propriétaires \\
DatabaseProprietary          & Si l'individu travaille avec des logiciels de gestion de base de données propriétaires \\
PlatformProprietary          & Si l'individu travaille avec des plateformes informatiques propriétaires \\
IDEProprietary               & Si l'individu utilise un environnement de programmation propriétaire \\
OSProprietary                & Si l'individu utilise un système d'exploitation propriétaire \\
Altruism                     & Le degré d'altruisme \\
Satisfaction                 & Le degré de satisfaction au travail \\
OpenSourceComposite          & Le degré de participation à la communauté libre \\
   \hline
\end{tabularx}
